講個笑話：恒指 == 香港經濟

香港人裝修幾多間鋪都郁唔到班二世祖嘅操作

香港人都知，你估外資唔知 係睇下幾時爆起上黎個個鬥走佬走得快

唔升上去點隊得深

越動盪越升

等大家以為冇事就跌到仆街

但之前升到3幻都隊唔穿前底

鑽石能量底

龍門既野

鐘意點搬都得

結論係

成地精

唔升上去邊到魚游埋黎

因為 25000 就係鐵底，之前我做個幅去通脹嘅恒指圖，已經證明咗今日嘅 25000等於 14 年底

爆煲呢啲嘢就好似雷曼執笠前一日

個時連乜都唔識既師奶都買
要做到咁先爆得

俾你睇到會爆就唔叫爆啦on9

如果D魚死都唔游埋去(e.g: 如我呢D小著一股不留, 過哂去美股度)? 咁大戶永世放錢喺度?
咁咪變成大戶D錢俾股市挷死喺股市度?

笑左
我都明點解你識搞呢個Gag

唔谷下個假象邊有位走